十一果日仲會唔會有人叫留力

個個都話留力十一
咁到時會唔會又有人話be water 唔好送頭？

理論上呢個星期應該係每日升級至岩，升級唔代表駁拉。接仔放工係好選擇。快斬閃。

姐係果日又留力啦

留力11月血債票償

手足比人斬 我地幫佢去投票

我唔係想分化 希望大家唔好得把口
每次升級原來都係狼來了 咁大家一齊等輸

留唔留力我唔知 但又唔好送頭咁去送
伸利擔心比人捉既人

咩叫送頭？落場既手足個個有付出
係咪由你去定義果個行動有冇用？
你咁講有冇尊重過佢地？
定係純粹當手足condom

話定俾你聽一定有

確保有退路下去盡
呢個長期戰黎
即然支那唔戒嚴放十一俾大家賀一賀
咁唔祝賀一下講唔過去
但完左十一下個戰場就係區選
呢次民意咁一面倒
你估港共唔會洗橫手選舉舞弊咩
問題唔解決 勇武只會越多
唔會拉得晒

留力有乜問題
唔想留力既，你有咩建議？

會

有班5毛叫人留力下年十一

你自己講送頭呢個詞先既
咁都好屌 你黃得都幾撚on9下
FF左咁多野出黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

實有

十一都留力
同支持送中有咩分別

又endgame?
呢場仗有排打，不被捕不受傷係大原則。

係你話送頭咁去送wo

其實鼓吹endgame既風氣先最危險
搞大佢=/=endgame，同留力無衝突

過咗10.1就可以直頭玩佢區選啦
仲要等埋美國個法案

仲有經濟戰、繼續去機場、商場、罷買罷食
經濟戰既成果無咁快睇到